(台測)LEGO英雄傳 雙寶鬥惡魔 Ready Player One 黐筋雙響炮

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事於樂高宇宙，所有的人物和建築物都是樂高組成的。故事一開始，維特長老試圖保護一種超級武器「瘋膠魔」（強力膠）以免落入邪惡的企業總裁手中，但企業總裁帶領著部下現身將瘋膠魔奪走，並弄瞎了維特長老的雙眼，得意的總裁正打算離身而去時，長老預言將會有個「非凡」的人會成為救世主來阻止瘋膠魔，說完便被總裁踹到山谷下

2.一對死黨塔克和戴爾在林子里工作，結果因為外貌比較粗獷一群放假旅遊的學生當成了傳說中的森林殺手。而當其中一個學生艾莉森溺水被戴爾救起的時候，學生們還以為戴爾是要把艾莉森拖往林中木屋殺死，為了救自己的同伴，這些學生一個一個的在活寶兄弟面前陰差陽錯的自殺，面對這失控的場面，塔克和戴爾只想知道為什麼這幫腦殘學生非在自己的地方整死自己不可

3.2045年，地球大多數地區變成貧民窟，人們為了逃避混亂的現實，大部分時間都投入在虛擬現實遊戲世界「綠洲」（OASIS）中，在裡面工作、娛樂包括尋找彩蛋。一顆眾玩家皆知的彩蛋由綠洲創始者詹姆士·哈勒代去世前藏於遊戲某處，而首位在綠洲找到彩蛋的玩家，能夠獲得綠洲的經營權以及哈勒代的五千億美元遺產作為獎賞。這吸引許多獵蛋客（Gunters）在游戲裡奮力尋找，包括哈勒代的敵對廠商「創新線上企業」（Innovative Online Industries，IOI）執行長諾蘭·索倫托，其召集一大批契約勞工組成六數人（Sixers）部隊單獨執行尋蛋任務

4.故事設定於1970年代的洛杉磯，敘述私家偵探侯藍·馬奇（雷恩·葛斯林 飾）受到了脾氣控管不佳的暴力拳擊手傑克森·希利（羅素·克洛 飾）的聘請合作找出失蹤的少女艾蜜莉亞（瑪格麗特·庫利 飾），但在過程中卻又捲入的色情片女星的離奇死亡案件中。在經過調查後，兩人發現一個令人震驚的犯罪陰謀正在醞釀之中

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野